求下你地唔好放棄，日日睇到你地內亂分化真係好撚過癮

又話有十幾萬 BNO, 呃9我

走佬既走佬

最新風向 逼你做死士 最激 唔做就係垃圾

淆底既多多藉口

諗返轉頭香港警察真係好撚勁由開波到今日差唔多五個月都未聽過人地有內鬥，又或者人地內鬥都唔會唱出黎畀你知

五毛/警畜你咁早開工？
起底上一頁
班畜牲有明確階級觀念+利害一致緊係冇咁易內鬥啦

有明確階級觀念同利害一致都叫做畜生？真係唔知邊班先係畜生

阿sir你中學未畢業?畜牲係你地嘅專稱，有明確階級觀念同利害一致係冇咁易內鬥嘅條件，識唔識分？
sir，我唔太想理你，死開啦垃圾畜牲

咁你班污合之眾真係連畜生都不如